[舖名］請巴絲發揮創意比下意見

朋友諗住做下小本生意 開間小食店
以炸既食物或小食為主
舖頭裝修都應該係偏西式風
想請巴絲們諗唔諗到咩得意有意思既舖名作參考

中/英都得

Push呀

炸閪

橋就我度
錢就你賺
屌你老母

炸你老母閪

我都有咁同佢講
佢個樣

鬼滅巴新年唔洗提老母咁開心呀

答啦

係咪橋就的度
錢就你賺

一係你開間舖 我都會比意見架
中意既咪鳩up比下意見
唔中意咪碌過個post

Ching咁燥底做乜